晨光中文卡表

系列張數： 150 張（ 60 張普通牌， 40 張非普通牌， 50 張稀有牌）

 

白色

 

1 　巴立盧掌旗　 Ballyrush Banneret

一白　普通　生物～潔英／士兵　 2/1

你使用的潔英和士兵咒語費用減少一來使用。

潔英的戰旗只用兔腳羊身上最常曬到太陽之部位的羊毛織成。牧羊人在剪羊毛之前，會紀錄下羊隻的每個動作。

Ralph Horsley

 

2 　戰局鍊金術士　 Battletide Alchemist

三白白　稀有　生物～潔英／僧侶　 3/4

如果某來源將對任一玩家造成傷害，則你可以防止其中的 X 點傷害， X 為由你操控的僧侶數量。

「我不治病。治病代表了已經有痛苦；而為了停止苦難，必須同時對抗世界上所有的創傷。」

Steve Prescott

 

3 　布連屯轟炸兵　 Burrenton Bombardier

二白 　普通　生物～潔英／士兵　 2/2

飛行

補強 2 ～二白（二白，棄掉此牌：在目標生物上放置兩個 +1/+1 指示物。）

瓶子不但可拿來壓艙，能藉以控制方向，運氣好的話還可當成下方同伴的防護咒語。

Ron Spencer

 

4 　布連屯執盾手　 Burrenton Shield-Bearers

四白 　普通　生物～潔英／士兵　 3/3

每當布連屯執盾手攻擊時，目標生物得 +0/+3 直到回合結束。

潔英的全身全靈都與小村聯成一體。他們戰鬥起來勇猛無比，甚至不顧自身安危。

Daren Bader

 

5 　仕紳策士　 Cenn's Tactician

白 　非普通　生物～潔英／士兵　 1/1

白，橫置：在目標士兵生物上放置一個 +1/+1 指示物。

每個由你操控、且上面有 +1/+1 指示物的生物可以額外多阻擋一個生物。

計畫雖碰上瓶頸，但她總能以同志忠誠來解決。

Zoltan Boros & Gabor Szikszai

 

6 　化形哨兵　 Changeling Sentinel

三白 　普通　生物～變形獸　 3/2

化形（此牌隨時都是所有生物類別。）

警戒

最令人不安的，莫過於把劍與跟你自己長得一樣的東西鎖在一起。

Chuck Lukacs

 

7 　協力齊擊　 Coordinated Barrage

白 　普通　瞬間　 -

選擇一種生物類別。協力齊擊對目標進行攻擊或阻擋的生物造成傷害，其數量等同於由你操控的該類別永久物之數量。

無

Franz Vohwinkel

 

8 　日常養生　 Daily Regimen

白 　非普通　結界～靈氣　 -

生物結界

一白：在受此結界的生物上放置一個 +1/+1 指示物。

自我放縱所打壞的，會由紀律重建。

Warren Mahy

 

9 　弒仇者的裁定　 Feudkiller's Verdict

四白白 　稀有　部族巫術～巨人　 -

你獲得 10 點生命。然後如果你的生命比某位對手多，則將一個 5/5 白色的巨人／戰士衍生物放置進場。

「力量有各種形式，但若擁有心靈的力量，就能為人追隨。」

～弒仇嘉藍妲

Dan Scott

 

10 　保衛　 Forfend

一白 　普通　瞬間　 -

防止本回合中將對生物造成的所有傷害。

「突然間冒出了座保衛小村的要塞，其牆壁由勇氣劈成、以榮耀粉刷。」

～《小村軼聞錄》

Franz Vohwinkel

 

11 　優雅免難　 Graceful Reprieve

一白 　非普通　瞬間　 -

當目標生物於本回合置入任一墳墓場時，將該牌在其擁有者的操控下移回場上。

「在瀕死瞬間，我看到來世的景象；一片漆黑，不懷好意。我想在暗境中藏身，卻被那道光拉了回來。」

William O'Connor

 

12 　田園導師　 Idyllic Tutor

二白　稀有　巫術　 -

從你的牌庫中搜尋一張結界牌，展示該牌，並將它置於你手上。然後將你的牌庫洗牌。

「受福者面臨的所有生命習題，都將在適當的時機出現解決之道。」

～《潔英全考》

Howard Lyon

 

13 　大無畏先人　 Indomitable Ancients

二白白 　稀有　生物～樹妖／戰士　 2/10

無

「只有歐度與廣軀才有力量來對抗毀滅者墨然。他們的戰鬥持續了一百次日出，墨然最後累得倒地睡著。他醒來後就變成了植樹者墨然。」

～《歐度與廣軀的故事》

Pete Venters

 

14 　英莊園邊界守衛　 Kinsbaile Borderguard

一白白 　稀有　生物～潔英／士兵　 1/1

你每操控一個其他的潔英，英莊園邊界守衛進場時上面便有一個 +1/+1 指示物。當英莊園邊界守衛從場上置入墳墓場時，其上每有一個指示物，便將一個 1/1 白色的潔英／士兵衍生物放置進場。

無

Christopher Moeller

 

15 　英莊園騎兵　 Kinsbaile Cavalier

三白 　稀有　生物～潔英／騎士　 2/2

由你操控的騎士生物具有連擊異能。

許多潔英都能左右手同使。紡思將慣用左手與慣用右手之人的心靈連結起來，讓雙方都能學會彼此的技巧。

Wayne Reynolds

 

16 　風飄潔英　 Kithkin Zephyrnaut

二白　普通　生物～潔英／士兵　 2/2

血族～在你的維持開始時，你可以檢視你的牌庫頂牌。如果它與風飄潔英有共通之生物類別，你可以展示該牌。如果你如此作，則風飄潔英得 +2/+2 且獲得飛行與警戒異能直到回合結束。

無

Quinton Hoover & Val Mayerik

 

17 　牧地恩　 Meadowboon

二白白 　非普通　生物～元素　 3/3

當牧地恩離場時，在每個由目標玩家操控的生物上放置一個 +1/+1 指示物。

呼魂三白（你可以支付此咒語的呼魂費用來使用它。若你如此作，當它進場時便犧牲之。）

無

Steven Belledin

 

18 　蚊叮守衛　 Mosquito Guard

白　普通　生物～潔英／士兵　 1/1

先攻

補強 1 ～一白（一白，棄掉此牌：在目標生物上放置一個 +1/+1 指示物。）

他瞄準目標如同蚊子般精確，但從不出聲讓人提防。

Randy Gallegos

 

19 　金蟋蟀騎士團　 Order of the Golden Cricket

一白　普通　生物～潔英／騎士　 2/2

每當金蟋蟀騎士團攻擊時，你可以支付白。若你如此作，則它獲得飛行異能直到回合結束。

「若動了騎乘兔腳羊的念頭，務請記住：有更簡單的方式能飛起來，也有更痛的方式來撞破頭。」

～苜蓿谷的朗恩

Mark Zug

 

20 　傑出隊長　 Preeminent Captain

二白　稀有　生物～潔英／士兵　 2/2

先攻

每當傑出隊長攻擊時，你可以從你手上將一張士兵生物牌橫置進場，且正進行攻擊。

「如果你想要個能帶領弟兄上前線的模範，可以從前鋒部隊找起。」

Greg Staples

 

21 　救贖迷途者　 Redeem the Lost

一白　非普通　瞬間　 -

選擇一種顏色，目標由你操控的生物獲得反該色保護異能直到回合結束。與一位對手比點。若你贏，則將救贖迷途者移回其擁有者手上。（參與比點的玩家各展示其牌庫頂牌，然後將該牌置於牌庫頂部或底部。所展示的牌之總魔法力費用比較高的玩家贏得比點。）

無

Scott M. Fischer

 

22 　醒靈雲雀　 Reveillark

四白 　稀有　生物～元素　 0/0

飛行

當醒靈雲雀離場時，將至多兩張目標力量等於或小於 2 的生物牌從你的墳墓場移回場上。

呼魂五白（你可以支付此咒語的呼魂費用來使用它。若你如此作，當它進場時便犧牲之。）

無

Jim Murray

 

23 　明旅靈　 Shinewend

一白 　普通　生物～元素　 4/3

飛行

明旅靈進場時上面有一個 +1/+1 指示物。

一白，從明旅靈上移去一個 +1/+1 指示物：消滅目標結界。

無

Terese Nielsen

 

24 　劈岩巨人　 Stonehewer Giant

三白白 　稀有　生物～巨人／戰士　 4/4

警戒

一白，橫置：從你的牌庫中搜尋一張武具牌並將之放置進場。將它裝備在由你操控的一個生物上。然後將你的牌庫洗牌。

「不論體格多壯，沒帶武裝的戰士只不過是個蠢蛋。」

Steve Prescott

 

25 　石溪魚群長　 Stonybrook Schoolmaster

二白 　普通　生物～人魚／魔法師　 1/2

每當石溪魚群長成為橫置時，你可以將一個 1/1 藍色的人魚／魔法師衍生物放置進場。

美洛群很少是依約集合而成。通常的模式是一個個熱心向學之士圍繞著智者，由此而自然誕生。

Quinton Hoover & Val Mayerik

 

26 　壯大勇氣　 Swell of Courage

三白白 　非普通　瞬間　 -

由你操控的生物得 +2/+2 直到回合結束。

補強 X ～ X 白白（ X 白白，棄掉此牌：在目標生物上放置 X 個 +1/+1 指示物。）

「塑潮可不光是弄出幾個水坑而已。」

Jim Nelson

 

27 　灰鬚漫遊客　 Wandering Graybeard

三白白 　非普通　生物～巨人／魔法師　 4/4

血族～在你的維持開始時，你可以檢視你的牌庫頂牌。如果它與灰鬚漫遊客有共通之生物類別，你可以展示該牌。若你如此作，則你獲得 4 點生命。

他的故事情節誇大程度一如其身高，還得長命如巨人才能全聽完。

Nils Hamm

 

28 　良知重荷　 Weight of Conscience

一白 　普通　結界～靈氣　 -

生物結界

受此結界的生物不能攻擊。

橫置兩個由你操控且具共通之生物類別的未橫置生物：將受此結界的生物移出遊戲。

有時「雙肩如荷世界之重」不只是誇飾法。

Heather Hudson

 

藍色

 

29 　無用宣言　 Declaration of Naught

藍藍 　稀有　結界　 -

於無用宣言進場時，說出一個牌名。

藍：反擊目標該名稱的咒語。

每個故事都有個結局，即使是仙靈的故事也一樣。

Rob Alexander

 

30 　露珠探子　 Dewdrop Spy

一藍藍　普通　生物～仙靈／浪客　 2/2

閃現

飛行

當露珠探子進場時，檢視目標玩家的牌庫頂牌。

只有歐娜身上的露珠，才清澈得足以透視受擾者的心靈。

Wayne England

 

31 　驅散　 Disperse

一藍　普通　瞬間　 -

將目標非地永久物移回其擁有者手上。

格瑞菲朝著天色皺眉。雲朵破壞了這大好狩獵天；他希望雲能趕快消失。而在他頭上，雲朵也正朝著下方皺眉，並許下自己的希望。

Steve Ellis

 

32 　遙遠旋律　 Distant Melody

三藍 　普通　巫術　 -

選擇一種生物類別。你每操控一個該類別的永久物，便抽一張牌。

歐娜之歌有如走調的晚餐鈴聲。所有仙靈都回到家中，只留下歐娜進餐，享用著他們獻上的竊來眠夢與流言。

Omar Rayyan

 

33 　劍擊聚群　 Fencer Clique

二藍藍 　普通　生物～仙靈／士兵　 3/2

飛行

藍：將劍擊聚群置於其擁有者的牌庫頂。

你也可以試著拍死仙靈

～炎身用語，意指

「不可能」

William O'Connor

 

34 　逐洪靈　 Floodchaser

五藍 　普通　生物～元素　 0/0

逐洪靈進場時上面有六個 +1/+1 指示物。

除非防禦玩家操控海島，否則逐洪靈不能攻擊。

藍，從逐洪靈上移去一個 +1/+1 指示物：目標地成為海島直到回合結束。

無

Eric Fortune

 

35 　秘錄竊賊　 Grimoire Thief

藍藍 　稀有　生物～人魚／浪客　 2/2

每當秘錄竊賊成為橫置時，將目標對手牌庫頂的三張牌以牌面朝下的方式移出遊戲。

你可以檢視以秘錄竊賊移出遊戲之牌。

藍，犧牲秘錄竊賊：將所有以秘錄竊賊移出遊戲的牌翻回正面，然後反擊所有與這些牌其一同名的咒語。

無

Randy Gallegos

 

36 　溶墨師　 Ink Dissolver

一藍 　普通　生物～人魚／魔法師　 2/1

血族～在你的維持開始時，你可以檢視你的牌庫頂牌。如果它與溶墨師有共通之生物類別，你可以展示該牌。若你如此作，則每位對手各將其牌庫頂的三張牌置入其墳墓場。

無

Brandon Dorman

 

37 　獲啟仙子　 Inspired Sprite

三藍 　非普通　生物～仙靈／魔法師　 2/2

閃現

飛行

每當你使用魔法師咒語時，你可以重置獲啟仙子。

橫置：抽一張牌，然後棄一張牌。

無

Michael Sutfin

 

38 　開採知識　 Knowledge Exploitation

五藍藍 　稀有　部族巫術～浪客　 -

伺機三藍（如果你於本回合中以浪客向玩家造成戰鬥傷害，你可以支付此牌的伺機費用來使用它。）

從目標對手的牌庫中搜尋一張瞬間或巫術牌。你可以使用該牌，且不需支付其魔法力費用。然後該玩家將他的牌庫洗牌。

無

Darrell Riche

 

39 　飛鑰仙靈　 Latchkey Faerie

三藍 　普通　生物～仙靈／浪客　 3/1

飛行

伺機二藍（如果你於本回合中以仙靈或浪客向玩家造成戰鬥傷害，你可以支付此牌的伺機費用來使用它。）

當飛鑰仙靈進場時，若曾支付其伺機費用，則抽一張牌。

無

Warren Mahy

 

40 　狙思美洛　 Merrow Witsniper

藍 　普通　生物～人魚／浪客　 1/1

當狙思美洛進場時，目標玩家將其牌庫頂牌置入其墳墓場。

「水界線上頭的世界必須好好監視～有必要時更得出手調整。」

Steve Prescott

 

41 　心靈甘泉　 Mind Spring

X 藍藍 　稀有　巫術　 -

抽 X 張牌。

思緒碎片經過折射與散射，化為炫目智慧奔流而出。

Mark Zug

 

42 　蛾粉化形　 Mothdust Changeling

藍 　普通　生物～變形獸　 1/1

化形（此牌隨時都是所有生物類別。）

橫置一個由你操控且未橫置的生物：蛾粉化形獲得飛行異能直到回合結束。

「看過化形飛到燈火裡嗎？」

～潔英農夫卡力

Shelly Wan

 

43 　失效　 Negate

一藍 　普通　瞬間　 -

反擊目標非生物咒語。

祕術大師很欣賞此等絕妙弔詭： 他們深沉又複雜的祕法會導出簡單至極的結果～只需說出是或否兩字的能力。

Jeremy Jarvis

 

44 　返虛靈　 Nevermaker

三藍 　非普通　生物～元素　 2/3

飛行

當返虛靈離場時，將目標非地永久物置於其擁有者的牌庫頂。

呼魂三藍（你可以支付此咒語的呼魂費用來使用它。若你如此作，當它進場時便犧牲之。）

無

Chuck Lukacs

 

45 　惡名大群　 Notorious Throng

三藍 　稀有　部族巫術～浪客　 -

伺機五藍（如果你於本回合中以浪客向玩家造成戰鬥傷害，你可以支付此牌的伺機費用來使用它。）

將 X 個 1/1 黑色，具有飛行異能的仙靈／浪客衍生物放置進場， X 為對手本回合受過的傷害數量。若曾支付惡名大群的伺機費用，則在本回合後進行額外的一個回合。

無

Thomas Denmark

 

46 　探究深水　 Research the Deep

一藍 　非普通　巫術　 -

抽一張牌。與一位對手比點。若你贏，則將探究深水移回其擁有者手上。（參與比點的玩家各展示其牌庫頂牌，然後將該牌置於牌庫頂部或底部。所展示的牌之總魔法力費用比較高的玩家贏得比點。）

無

Eric Fortune

 

47 　寓言智者　 Sage of Fables

二藍 　非普通　生物～人魚／魔法師　 2/2

由你操控的其他魔法師生物進場時上面額外有一個 +1/+1 指示物。

二，從由你操控的一個生物上移去一個 +1/+1 指示物：抽一張牌。

「沒有不能賣的祕密。」

Shelly Wan

 

48 　智者降火　 Sage's Dousing

二藍 　非普通　部族瞬間～魔法師　 -

除非目標咒語的操控者支付三，否則反擊該咒語。若你操控魔法師，則抽一張牌。

「這些美洛跟這些搗蛋都該死！ 從靠近河邊以來，我每次打噴嚏都會弄得一身髒。」

～朝聖客灰兒

Richard Sardinha

 

49 　印記映描師　 Sigil Tracer

一藍藍 　稀有　生物～人魚／魔法師　 2/2

一藍，橫置兩個由你操控且未橫置的魔法師：複製目標瞬間或巫術咒語。你可以為該複製選擇新的目標。

「映影是真的。你自身才是扭曲假象。」

Dan Scott

 

50 　蛇身思靈　 Slithermuse

二藍藍 　稀有　生物～元素　 3/3

當蛇身思靈離場時，選擇一位對手。若該玩家的手牌數量比你多，則抽等同於該差距數量的牌。

呼魂三藍（你可以支付此咒語的呼魂費用來使用它。若你如此作，當它進場時便犧牲之。）

無

Steven Belledin

 

51 　石溪掌旗　 Stonybrook Banneret

一藍 　普通　生物～人魚／魔法師　 1/1

海島行者

你使用的人魚和魔法師咒語費用減少一來使用。

美洛的閃爍旗標以鱒魚鱗片與小龍蝦鬚製成，在水中擺動時猶如閃電。

Ralph Horsley

 

52 　潛意識流動　 Stream of Unconsciousness

藍 　普通　部族瞬間～魔法師　 -

目標生物得無 4/ 無 0 直到回合結束。若你操控魔法師，則抽一張牌。

夢想如此誘人，是因為人在其中感到力量無窮。夢想如此危險，是因為那力量只是謊言。

Rebecca Guay

 

53 　超凡模範　 Supreme Exemplar

六藍 　稀有　生物～元素　 10/10

飛行

奪冠元素（當它進場時，除非你將另一個由你操控的元素移出遊戲，否則犧牲之。當它離場時，將該牌移回場上。）

無

Mark Tedin

 

54 　盜賊好運　 Thieves' Fortune

二藍 　非普通　部族瞬間～浪客　 -

伺機藍（如果你於本回合中以浪客向玩家造成戰鬥傷害，你可以支付此牌的伺機費用來使用它。）

檢視你牌庫頂的四張牌。將其中一張置於你手上，其餘的牌則以任意順序置於你的牌庫底。

無

Zoltan Boros & Gabor Szikszai

 

55 　薇安留聚群　 Vendilion Clique

一藍藍 　稀有　傳奇生物～仙靈／魔法師　 3/1

閃現

飛行

當薇安留聚群進場時，檢視目標玩家的手牌。你可以選擇其中一張非地的牌。如果你如此作，則該玩家展示你選的牌，將該牌置於其牌庫底，然後抽一張牌。

無

Michael Sutfin

 

56 　水龍捲織者　 Waterspout Weavers

三藍藍 　非普通　生物～人魚／魔法師　 3/3

血族～在你的維持開始時，你可以檢視你的牌庫頂牌。如果它與水龍捲織者有共通之生物類別，你可以展示該牌。如果你如此作，則由你操控的每個生物獲得飛行異能直到回合結束。

無

Eric Fortune

 

黑色

 

57 　大嬸眼線　 Auntie's Snitch

二黑 　稀有　生物～鬼怪／浪客　 -

大嬸眼線不能進行阻擋。

伺機一黑（如果你於本回合中以鬼怪或浪客向玩家造成戰鬥傷害，你可以支付此牌的伺機費用來使用它。）

每當由你操控的一個鬼怪或浪客對玩家造成戰鬥傷害時，若大嬸眼線在你的墳墓場，則你可以將大嬸眼線移回你手上。

無

Warren Mahy

 

58 　苦澀花開　 Bitterblossom

一黑　稀有　部族結界～仙靈　 3/1

在你的維持開始時，你失去 1 點生命，並且將一個 1/1 黑色，具飛行異能的仙靈／浪客衍生物放置進場。

在洛溫的短暫午後時光，太陽會在地平線停留一會，剛好足以讓某些種類的紫羅蘭開花，散出作弄的香味。

Rebecca Guay

 

59 　瘠壤德魯伊　 Blightsoil Druid

一黑 　普通　生物～妖精／德魯伊　 1/2

橫置，支付 1 點生命：加綠到你的魔法力池中。

「瞧瞧死亡之美：潔白的骨頭躺在肥沃土壤上，月地黃鮮豔的花朵從底下的土地長出來。」

Nils Hamm

 

60 　偷聽小隊　 Earwig Squad

三黑黑 　稀有　生物～鬼怪／浪客　 5/3

伺機二黑（如果你於本回合中以鬼怪或浪客向玩家造成戰鬥傷害，你可以支付此牌的伺機費用來使用它。）

當偷聽小隊進場時，若曾支付其伺機費用，則從目標對手的牌庫中搜尋三張牌，並將它們移出遊戲。然後該玩家將他的牌庫洗牌。

無

Warren Mahy

 

61 　深沼召喚師　 Fendeep Summoner

四黑 　稀有　生物～樹妖／祭師　 3/5

橫置：直到回合結束，至多兩個目標沼澤成為 3/5 樹妖／戰士生物，且仍具有原本類別。

「沒頂者並未遭遺忘。我將達成誓言。回到我身邊吧，伙伴；如同已回到你身邊的我。」

Jesper Ejsing

 

62 　腐行靈　 Festercreep

一黑 　普通　生物～元素　 0/0

腐行靈進場時上面有一個 +1/+1 指示物。

一黑，從腐行靈上移去一個 +1/+1 指示物：所有其他生物得無 1/ 無 1 直到回合結束。

腐行靈從不孤單。它本身就是一波瘋狂傳染。

Jeff Easley

 

63 　終命仙靈　 Final-Sting Faerie

三黑 　普通　生物～仙靈／殺手　 2/2

飛行

當終命仙靈進場時，消滅目標在本回合受過傷害的生物。

許多英雄的最後一眼，是看到利劍彼端的蔑笑。

Wayne Reynolds

 

64 　擲蛙掌旗　 Frogtosser Banneret

一黑 　普通　生物～鬼怪／浪客　 1/1

敏捷

你使用的鬼怪和浪客咒語費用減少一來使用。

擲蛙人把羽毛，骨頭，以及過去劫掠的戰利品縫在戰旗上，相信這些倒楣鬼的憤怒會讓繁殖地更強大。

Ralph Horsley

 

65 　晨曲的馬拉蘭　 Maralen of the Mornsong

一黑黑 　稀有　傳奇生物～妖精／魔法師　 2/3

玩家不能抽牌。

在每位玩家的抽牌步驟開始時，該玩家失去 3 點生命，從其牌庫中搜尋一張牌，將該牌置於其手上，然後將他的牌庫洗牌。

馬拉蘭把最重要的任務都交給薇莎，安卓，伊留娜～也就是薇安留聚群。

Mark Zug

 

66 　粉碎心靈　 Mind Shatter

X 黑黑 　稀有　巫術　 -

目標玩家隨機棄 X 張牌。

黑暗思緒在心靈中成形、扭曲，用盡力氣想飛出來。

Michael Sutfin

 

67 　月地黃化形　 Moonglove Changeling

二黑 　普通　生物～變形獸　 2/2

化形（此牌隨時都是所有生物類別。）

黑：月地黃化形獲得死觸異能直到回合結束。（每當此生物對任一生物造成傷害時，消滅後者。）

無

Wayne England

 

68 　偷嘗佳餚　 Morsel Theft

二黑黑 　普通　部族巫術～浪客　 -

伺機一黑（如果你於本回合中以浪客向玩家造成戰鬥傷害，你可以支付此牌的伺機費用來使用它。）

目標玩家失去 3 點生命且你獲得 3 點生命。如果曾支付偷嘗佳餚的伺機費用，則抽一張牌。

無

Darrell Riche

 

69 　夜影陰謀師　 Nightshade Schemers

四黑 　非普通　生物～仙靈／魔法師　 3/2

飛行

血族～在你的維持開始時，你可以檢視你的牌庫頂牌。如果它與夜影陰謀師有共通之生物類別，你可以展示該牌。如果你如此作，則每位對手各失去 2 點生命。

無

Parente

 

70 　砸腦袋　 Noggin Whack

二黑黑 　非普通　部族巫術～浪客　 -

伺機一黑（如果你於本回合中以浪客向玩家造成戰鬥傷害，你可以支付此牌的伺機費用來使用它。）

目標玩家從其手上展示三張牌。你從中選擇兩張。該玩家棄掉這些牌。

無

Alan Pollack

 

71 　嗅雜靈　 Offalsnout

二黑 　非普通　生物～元素　 2/2

閃現

當嗅雜靈進場時，將目標牌從墳墓場移出遊戲。

呼魂黑（你可以支付此咒語的呼魂費用來使用它。若你如此作，當它進場時便犧牲之。）

無

Alex Horley-Orlandelli

 

72 　歐娜的黑衛士　 Oona's Blackguard

一黑　非普通　生物～仙靈／浪客　 1/1

飛行

由你操控的其他浪客生物進場時上面額外有一個 +1/+1 指示物。

每當由你操控、且上面有 +1/+1 指示物的生物對玩家造成戰鬥傷害時，該玩家棄一張牌。

無

Kev Walker

 

73 　遭群鄙視　 Pack's Disdain

一黑 　普通　瞬間　 -

選擇一種生物類別。你每操控一個該類別的永久物，目標生物便得無 1/ 無 1 直到回合結束。

有如太陽之於花朵，族人的崇敬眼神正是妖精的養分。若被阻絕，則必將枯萎。

Pete Venters

 

74 　帶刺波尬　 Prickly Boggart

黑 　普通　生物～鬼怪／浪客　 1/1

恐懼

「就算沒刺，又有誰敢碰？」

～蒙鳩地至美迪梅拉

Jesper Ejsing

 

75 　拔牙　 Pulling Teeth

一黑 　普通　巫術　 -

與一位對手比點。若你贏，則目標玩家棄兩張牌。若否，則該玩家棄一張牌。（參與比點的玩家各展示其牌庫頂牌，然後將該牌置於牌庫頂部或底部。所展示的牌之總魔法力費用比較高的玩家贏得比點。）

無

Jim Pavelec

 

76 　復生逝者　 Revive the Fallen

一黑 　非普通　巫術　 -

將目標生物牌從墳墓場移回其擁有者手上。與一位對手比點。若你贏，則將復生逝者移回其擁有者手上。（參與比點的玩家各展示其牌庫頂牌，然後將該牌置於牌庫頂部或底部。所展示的牌之總魔法力費用比較高的玩家贏得比點。）

無

Steven Belledin

 

77 　菁英劃疤客　 Scarblade Elite

黑黑 　稀有　生物～妖精／殺手　 2/2

橫置，將一張殺手牌從你的墳墓場移出遊戲：消滅目標生物。

「該感恩啊，礙眼。在你的最後一刻，把你送進墳的人讓你終於變得美麗。」

Greg Staples

 

78 　吱吱集挖蟲人　 Squeaking Pie Grubfellows

三黑 　普通　生物～鬼怪／祭師　 3/2

血族～在你的維持開始時，你可以檢視你的牌庫頂牌。如果它與吱吱集挖蟲人有共通之生物類別，你可以展示該牌。如果你如此作，則每位對手各棄一張牌。

無

Jim Pavelec

 

79 　臭蹦靈　 Stenchskipper

三黑 　稀有　生物～元素　 6/5

飛行

在回合結束時，若你並未操控鬼怪，則犧牲臭蹦靈。

「許多人相信它具現了波尬的所有骯髒污穢。我則認為它少碰為妙～而且該盡量躲到它上風處。」

～仕紳迪根

Howard Lyon

 

80 　臭飲土匪　 Stinkdrinker Bandit

三黑 　非普通　生物～鬼怪／浪客　 2/1

伺機一黑（如果你於本回合中以鬼怪或浪客向玩家造成戰鬥傷害，你可以支付此牌的伺機費用來使用它。）

每當由你操控的一個浪客攻擊且未受阻擋時，它得 +2/+1 直到回合結束。

無

Brandon Dorman

 

81 　紫羅蘭罩幕　 Violet Pall

四黑 　普通　部族瞬間～仙靈　 3/3

消滅目標非黑色的生物。將一個 1/1 黑色，具有飛行異能的仙靈／浪客衍生物放置進場。

仙靈正是歐娜與作弄的結晶。

Jeff Miracola

 

82 　繁殖地奧秘　 Warren Weirding

一黑 　非普通　部族巫術～鬼怪　 -

目標玩家犧牲一個生物。如果以此法犧牲了鬼怪，則該玩家將兩個 1/1 黑色的鬼怪／浪客衍生物放置進場，且這些衍生物獲得敏捷異能直到回合結束。

「此時才首度發現：波尬只有半個腦。」

～《他族通論》

Matt Cavotta

 

83 　修草黑楊　 Weed-Pruner Poplar

四黑　普通　生物～樹妖／殺手　 -

在你的維持開始時，修草黑楊以外的目標生物得無 1/ 無 1 直到回合結束。

「百歐彎腰要拔些根來煮，卻沒想到根會把他給扯回去。」

～麥汁大嬸的故事

Jeff Miracola

 

84 　奧祕祭師　 Weirding Shaman

一黑　稀有　生物～鬼怪／祭師　 2/1

三黑，犧牲一個鬼怪：將兩個 1/1 黑色的鬼怪／浪客衍生物放置進場。

每個波尬都有大嬸，卻不是每個都有媽。

Matt Cavotta

 

紅色

 

85 　波維爾壯漢　 Boldwyr Heavyweights

二紅紅 　稀有　生物～巨人／戰士　 8/8

踐踏

當波維爾壯漢進場時，每位對手可以從其牌庫中搜尋一張生物牌，並將其放置進場。然後每位以此法搜尋牌庫的玩家將其牌庫洗牌。

旅途上的巨人就算不願意，也一定會引人注目。

Wayne Reynolds

 

86 　波維爾凶漢　 Boldwyr Intimidator

五紅紅 　非普通　生物～巨人／戰士　 5/5

懦夫不能阻擋戰士。

紅：目標生物成為懦夫直到回合結束。

二紅：目標生物成為戰士直到回合結束。

「現在大家都知道你算個啥了。」

Christopher Moeller

 

87 　邊境貝西摩斯　 Borderland Behemoth

五紅紅 　稀有　生物～巨人／戰士　 4/4

踐踏

你每操控另一個巨人，邊境貝西摩斯便得 +4/+4 。

巨人只會分享自身怒火。

Jesper Ejsing

 

88 　明爐掌旗　 Brighthearth Banneret

一紅 　普通　生物～元素／戰士　 1/1

你使用的元素和戰士咒語費用減少一來使用。

補強 1 ～一紅（一紅，棄掉此牌：在目標生物上放置一個 +1/+1 指示物。）

此旗標象徵明爐的善意。其密使將自族火焰專長禮贈給他族。

Ralph Horsley

 

89 　鄉間破壞人　 Countryside Crusher

一紅紅 　稀有　生物～巨人／戰士　 3/3

在你的維持開始時，展示你的牌庫頂牌。若該牌是地牌，則將它置入你的墳墓場並重複此流程。

每當一張地牌從任何區域置入你的墳墓場時，在鄉間破壞人上放置一個 +1/+1 指示物。

無

Brian Snoddy

 

90 　戲火人　 Fire Juggler

二紅 　普通　生物～鬼怪／祭師　 2/2

每當戲火人被阻擋時，與一位對手比點。若你贏，則戲火人對每個阻擋它的生物各造成 4 點傷害。（參與比點的玩家各展示其牌庫頂牌，然後將該牌置於牌庫頂部或底部。所展示的牌之總魔法力費用比較高的玩家贏得比點。）

無

Thomas Denmark

 

91 　敵意地界　 Hostile Realm

二紅 　普通　結界～靈氣　 -

地結界

受此結界的地具有「橫置：目標生物本回合不能進行阻擋。」

當強大元素誕生時，洛溫地表為之猛烈爆發。炎身利用其落塵掩護好深入敵境。

John Avon

 

92 　點燃怒火　 Kindled Fury

紅　普通　瞬間　 -

目標生物得 +1/+0 且獲得先攻異能直到回合結束。

「萬物均暗藏火焰。修行就是為了在逐漸淡忘前將它展現出來。」

～炎身燎靈師伊路蓮

Shelly Wan

 

93 　閃電藝師　 Lightning Crafter

三紅 　稀有　生物～鬼怪／祭師　 3/3

奪冠鬼怪或祭師（當它進場時，除非你將另一個由你操控的鬼怪或祭師移出遊戲，否則犧牲之。當它離場時，將該牌移回場上。）

橫置：閃電藝師對目標生物或玩家造成 3 點傷害。

無

Dan Scott

 

94 　漫遊呆瓜　 Lunk Errant

五紅 　普通　生物～巨人／戰士　 4/4

每當漫遊呆瓜單獨攻擊時，它便得 +1/+1 且獲得踐踏異能直到回合結束。

「一個就夠，」美洛觀察的結語。

「還太多了。」波尬同意著。

Warren Mahy

 

95 　泥鈕衝鋒兵　 Mudbutton Clanger

紅 　普通　生物～鬼怪／戰士　 1/1

血族～在你的維持開始時，你可以檢視你的牌庫頂牌。如果它與泥鈕衝鋒兵有共通之生物類別，你可以展示該牌。如果你如此作，則泥鈕衝鋒兵得 +1/+1 直到回合結束。

無

Larry MacDougall

 

96 　烈火領事　 Pyroclast Consul

三紅紅　非普通　生物～元素／祭師　 3/3

血族～在你的維持開始時，你可以檢視你的牌庫頂牌。如果它與烈火領事有共通之生物類別，你可以展示該牌。若你如此作，則烈火領事對每個生物各造成 2 點傷害。

無

Christopher Moeller

 

97 　煉怒師　 Rage Forger

二紅 　非普通　生物～元素／祭師　 2/2

當煉怒師進場時，在由你操控的其他祭師生物上放置一個 +1/+1 指示物。

每當由你操控、且上面有 +1/+1 指示物的生物攻擊時，你可以讓該生物對目標玩家造成 1 點傷害。

無

Dominick Domingo

 

98 　放蟻咬人　 Release the Ants

一紅 　非普通　瞬間　 -

放蟻咬人對目標生物或玩家造成 1 點傷害。與一位對手比點。若你贏，則將放蟻咬人移回其擁有者手上。（參與比點的玩家各展示其牌庫頂牌，然後將該牌置於牌庫頂部或底部。所展示的牌之總魔法力費用比較高的玩家贏得比點。）

無

Ron Spencer

 

99 　單挑敵手　 Rivals' Duel

三紅 　非普通　巫術　 -

選擇兩個目標不具共通生物類別的生物。這兩個生物各向對方造成等同於本身力量的傷害。

他們只有一個共識：有一個得死。

Zoltan Boros & Gabor Szikszai

 

100 　群眾之吼　 Roar of the Crowd

三紅 　普通　巫術　 -

選擇一種生物類別。群眾之吼對目標生物或玩家造成傷害，其數量等同於由你操控的該類別永久物之數量。

孤單發聲猶如投石入海；千人齊聲則能驚天動地。

Dave Dorman

 

101 　熱血焰徑人　 Seething Pathblazer

二紅　普通　生物～元素／戰士　 2/2

犧牲一個元素：熱血焰徑人得 +2/+0 且獲得先攻異能直到回合結束。

「炎身之葬儀既優雅又壯觀。他們最大的恐懼便是死而無人聞問。」

～觀世者托列的旅行日誌

Steve Prescott

 

102 　感知食客　 Sensation Gorger

一紅紅 　稀有　生物～鬼怪／祭師　 2/2

血族～在你的維持開始時，你可以檢視你的牌庫頂牌。如果它與感知食客有共通之生物類別，你可以展示該牌。如果你如此作，則每位玩家棄掉其手牌並抽四張牌。

再多，再多，再多！

Matt Cavotta

 

103 　碎片射擊　 Shard Volley

紅　普通　瞬間　 -

犧牲一個地，以作為使用碎片射擊的額外費用。

碎片射擊對目標生物或玩家造成 3 點傷害。

「讓山脈的利牙穿透壓迫者。」

Franz Vohwinkel

 

104 　同仇敵愾　 Shared Animosity

二紅　稀有　結界　 -

每當由你操控的一個生物攻擊時，場上每有一個與它具共通之生物類別的其他攻擊生物，它便得 +1/+0 直到回合結束。

「靈魂的本性，就是一同燃燒會比個別的光采更旺。」

～煽火炎身維季佛

Chuck Lukacs

 

105 　怨吼靈　 Spitebellows

五紅 　非普通　生物～元素　 6/1

當怨吼靈離場時，它對目標生物造成 6 點傷害。

呼魂一紅紅（你可以支付此咒語的呼魂費用來使用它。若你如此作，當它進場時便犧牲之。）

災難張口襲擊平靜大地。

Larry MacDougall

 

106 　刺貓靈　 Stingmoggie

三紅 　普通　生物～元素　 0/0

刺貓靈進場時上面有兩個 +1/+1 指示物。

三紅，從刺貓靈上移去一個 +1/+1 指示物：消滅目標神器或地。

被刺貓靈動過手腳的路徑，應該就會領人入歧途。

Omar Rayyan

 

107 　晃動岩板　 Stomping Slabs

二紅 　非普通　巫術　 -

展示你牌庫頂的七張牌，然後將這些牌以任意順序置於你牌庫底。如果以此法展示出名稱為晃動岩板的牌，則晃動岩板對目標生物或玩家造成 7 點傷害。

無

Alex Horley-Orlandelli

 

108 　日焰祭師　 Sunflare Shaman

一紅 　普通　生物～元素／祭師　 2/1

一紅，橫置：日焰祭師對目標生物或玩家造成 X 點傷害，並且對本身造成 X 點傷害， X 為你墳墓場中元素牌的數量。

能燃起已熄之心的火種。

Dave Dorman

 

109 　牛身虐殺獸　 Taurean Mauler

二紅 　稀有　生物～變形獸　 2/2

化形（此牌隨時都是所有生物類別。）

每當一位對手使用咒語時，你可以在牛身虐殺獸上放置一個 +1/+1 指示物。

強如瀑布， 怒如山崩， 慧如狂風。

Dominick Domingo

 

110 　泰坦復仇　 Titan's Revenge

X 紅紅 　稀有　巫術　 -

泰坦復仇對目標生物或玩家造成 X 點傷害。與一位對手比點。若你贏，則將泰坦復仇移回其擁有者手上。（參與比點的玩家各展示其牌庫頂牌，然後將該牌置於牌庫頂部或底部。所展示的牌之總魔法力費用比較高的玩家贏得比點。）

無

Christopher Moeller

 

111 　復仇挑動者　 Vengeful Firebrand

三紅 　稀有　生物～元素／戰士　 5/2

只要你的墳墓場有戰士牌，復仇挑動者便具有敏捷異能。

紅：復仇挑動者得 +1/+0 直到回合結束。

戰士火焰從不熄滅。

William O'Connor

 

112 　戰刺化形　 War-Spike Changeling

三紅 　普通　生物～變形獸　 3/3

化形（此牌隨時都是所有生物類別。）

紅：戰刺化形獲得先攻異能直到回合結束。

「洛溫的波尬不是夠多了嗎？難道不能換成羊？或是向日葵？」

～金牧地的歐力

Mark Poole

 

綠色

 

113 　橡樹大使　 Ambassador Oak

三綠 　普通　生物～樹妖／戰士　 3/3

當橡樹大使進場時，將一個 1/1 綠色的妖精／戰士衍生物放置進場。

樹妖與妖精共享樹林的好處，但其實妖精只是覺得從高處往下看的風景不錯。

Steve Prescott

 

114 　樹叢掌旗　 Bosk Banneret

一綠 　普通　生物～樹妖／祭師　 1/3

你使用的樹妖和祭師費用減少一來使用。

在細語樹叢深處，樹木記憶流傳數世紀；由綠與銅色構成的簡單旗標，代表了年輪數量比仙靈一生日子還要多的長者。

Ralph Horsley

 

115 　竹林美範　 Bramblewood Paragon

一綠 　非普通　生物～妖精／戰士　 2/2

由你操控的其他戰士生物進場時上面額外有一個 +1/+1 指示物。

每個由你操控、且上面有 +1/+1 指示物的生物都具有踐踏異能。

想自她劍下逃生的人，只不過能趴著死去而已。

Jim Murray

 

116 　善變巨像　 Chameleon Colossus

二綠綠 　稀有　生物～變形獸　 4/4

化形（此牌隨時都是所有生物類別。）

反黑保護

二綠綠：善變巨像得 +X/+X 直到回合結束， X 為其力量。

無

Darrell Riche

 

117 　最頂尖　 Cream of the Crop

一綠 　稀有　結界　 -

每當一個生物在你的操控下進場時，你可以檢視你牌庫頂的 X 張牌， X 為該生物的力量。如果你如此作，則將其中一張牌置於你牌庫頂，其餘的則以任意順序置於你的牌庫底。

無

Howard Lyon

 

118 　消幻法　 Deglamer

一綠 　普通　瞬間　 -

選擇目標神器或結界。其擁有者將它洗入其牌庫。

幻影的裝扮越討喜，其赤裸身形就越醜惡。

Zoltan Boros & Gabor Szikszai

 

119 　大地膂力　 Earthbrawn

一綠 　普通　瞬間　 -

目標生物得 +3/+3 直到回合結束。

補強 1 ～一綠（一綠，棄掉此牌：在目標生物上放置一個 +1/+1 指示物。）

格利彌終於感到接觸了大自然～也覺得這經驗該與別人分享。

Kev Walker

 

120 　妖精勇士　 Elvish Warrior

綠綠 　普通　生物～妖精／戰士　 2/3

無

優雅如鹿躍小溪，強悍如狼伏岸叢；妖精勇士是樹林的眼目，也是其未斂之利爪。

Kev Walker

 

121 　復青祭師　 Everbark Shaman

四綠 　普通　生物～樹妖／祭師　 3/5

橫置，將一張樹妖牌從你的墳墓場移出遊戲：從你的牌庫中搜尋兩張樹林牌，並將它們橫置進場。然後將你的牌庫洗牌。

「願你再度萌智，從種子長成幼苗，再長出感知。」

Larry MacDougall

 

122 　沃壤靈　 Fertilid

二綠 　普通　生物～元素　 0/0

沃壤靈進場時上面有兩個 +1/+1 指示物。

一綠，從沃壤靈上移去一個 +1/+1 指示物：目標玩家從其牌庫中搜尋一張基本地牌，並將它橫置進場。然後該玩家將他的牌庫洗牌。

無

Wayne Reynolds

 

123 　獵徑化形　 Game-Trail Changeling

三綠綠 　普通　生物～變形獸　 4/4

化形（此牌隨時都是所有生物類別。）

踐踏

「這些可憐人呀，一輩子無法了解同個熟悉形體的樂趣；不過至少他們的外貌偶爾能變得尊貴美麗。」

～蒙鳩地至美迪梅拉

Martina Pilcerova

 

124 　金葉高位德魯伊　 Gilt-Leaf Archdruid

三綠綠 　稀有　生物～妖精／德魯伊　 3/3

每當你使用德魯伊咒語時，你可以抽一張牌。

橫置七個由你操控且未橫置的德魯伊：獲得由目標玩家操控之所有地的操控權。

「在我們手上，自然世界可以比自然能變成的樣子更美。」

Steve Prescott

 

125 　巨弓首席　 Greatbow Doyen

四綠 　稀有　生物～妖精／弓箭手　 2/4

由你操控的其他弓箭手生物得 +1/+1 。

每當由你操控的一個弓箭手對生物造成傷害時，該弓箭手對該生物的操控者造成等量的傷害。

「我的箭一定找得到你。」

Steven Belledin

 

126 　傳承德魯伊　 Heritage Druid

綠 　非普通　生物～妖精／德魯伊　 1/1

橫置三個由你操控且未橫置的妖精：加綠綠綠到你的魔法力池中。

「研究當代與過往的崇高靈魂；修剪逸出血緣主幹的秘密。」

～金葉高位德魯伊緹拉

Larry MacDougall

 

127 　狩獵三人組　 Hunting Triad

三綠 　非普通　部族巫術～妖精　 -

將三個 1/1 綠色的妖精／戰士衍生物放置進場。

補強 3 ～三綠（三綠，棄掉此牌：在目標生物上放置三個 +1/+1 指示物。）

「礙眼很容易找；循著不完美追蹤即可。」

Jim Nelson

 

128 　葉冠長老　 Leaf-Crowned Elder

二綠綠 　稀有　生物～樹妖／祭師　 3/5

血族～在你的維持開始時，你可以檢視你的牌庫頂牌。如果它與葉冠長老有共通之生物類別，你可以展示該牌。若你如此作，則你可以使用它且不需支付其魔法力費用。

無

Wayne Reynolds

 

129 　輝光暴雨　 Luminescent Rain

二綠 　普通　瞬間　 -

選擇一種生物類別。你每操控一個該類別的永久物，便獲得 2 點生命。

洛溫的暴風雨不會敲打村莊屋頂，只會以琥珀色閃電將小村完全浸透。

John Avon

 

130 　黎撒拉那弓隊長　 Lys Alana Bowmaster

二綠 　普通　生物～妖精／弓箭手　 2/2

延勢（它能阻擋具飛行異能的生物。）

每當你使用妖精咒語時，你可以讓黎撒拉那弓隊長對目標具飛行異能的生物造成 2 點傷害。

無

Dan Scott

 

131 　果園護持師　 Orchard Warden

四綠綠 　非普通　生物～樹妖／祭師　 4/6

每當另一個樹妖生物在你的操控下進場時，你可以獲得等同於該生物防禦力的生命。

「甫萌智的樹妖，其心靈與肢體都正年輕可塑，最能夠接受我們的教誨。」

Rebecca Guay

 

132 　拓展林地　 Reach of Branches

四綠 　稀有　部族瞬間～樹妖　 -

將一個 2/5 綠色的樹妖／祭師衍生物放置進場。

每當一個樹林在你的操控下進場時，你可以將拓展林地從你墳墓場移回你手上。

成長沒有盡頭。

Scott Hampton

 

133 　重渡路途　 Recross the Paths

二綠 　非普通　巫術　 -

從你牌庫頂開始展示牌，直到你展示出一張地牌為止。將該牌放置進場，其餘的則以任意順序置於你的牌庫底。與一位對手比點。若你贏，則將重渡路途移回其擁有者手上。（參與比點的玩家各展示其牌庫頂牌，然後將該牌置於牌庫頂部或底部。所展示的牌之總魔法力費用比較高的玩家贏得比點。）

無

Greg Hildebrandt

 

134 　藤駒韁繩　 Reins of the Vinesteed

三綠 　普通　結界～靈氣　 -

生物結界

受此結界的生物得 +2/+2 。

當受此結界的生物置入墳墓場時，你可以將藤駒韁繩從墳墓場移回場上，並結附於與該生物具共通生物類別的生物上。

無

Jim Pavelec

 

135 　黜人黎茲　 Rhys the Exiled

二綠 　稀有　傳奇生物～妖精／戰士　 3/2

每當黜人黎茲攻擊時，你每操控一個妖精，便獲得 1 點生命。

黑，犧牲一個妖精：重生黜人黎茲。

曾是著名獵手與狼群使，現為尋覓自身路途的反叛者。

Steve Prescott

 

136 　變境　 Scapeshift

二綠綠 　稀有　巫術　 -

犧牲任意數量的地。從你的牌庫中搜尋該數量的地牌，將它們橫置進場，然後將你的牌庫洗牌。

「到了季末，遠比樹葉變色更大的改變正等著我們。」

～末代紫杉柯芬諾

Fred Fields

 

137 　百勝梣木　 Unstoppable Ash

三綠 　稀有　生物～樹妖／戰士　 5/5

踐踏

奪冠樹妖或戰士（當它進場時，除非你將另一個由你操控的樹妖或戰士移出遊戲，否則犧牲之。當它離場時，將該牌移回場上。）

每當一個由你操控的生物被阻擋時，它得 +0/+5 直到回合結束。

無

Brian Snoddy

 

138 　歷叢靈　 Walker of the Grove

六綠綠 　非普通　生物～元素　 7/7

當歷叢靈離場時，將一個 4/4 綠色元素衍生物放置進場。

呼魂四綠（你可以支付此咒語的呼魂費用來使用它。若你如此作，當它進場時便犧牲之。）

無

Todd Lockwood

 

139 　巡防篩除者　 Winnower Patrol

二綠 　普通　生物～妖精／戰士　 3/2

血族～在你的維持開始時，你可以檢視你的牌庫頂牌。如果它與巡防篩除者有共通之生物類別，你可以展示該牌。若你如此作，則在巡防篩除者上放置一個 +1/+1 指示物。

無

Eric Fortune

 

140 　狼顱祭師　 Wolf-Skull Shaman

一綠 　非普通　生物～妖精／祭師　 2/2

血族～在你的維持開始時，你可以檢視你的牌庫頂牌。如果它與狼顱祭師有共通之生物類別，你可以展示該牌。若你如此作，將一個 2/2 綠色狼衍生物放置進場。

眾聲嚎叫回應了他的呼喚。

Jim Murray

 

神器

 

141 　斗篷與短刀　 Cloak and Dagger

二 　非普通　部族神器～浪客／武具　 -

佩帶此武具的生物得 +2/+0 且具有帷幕異能。（它不能成為咒語或異能的目標。）

每當一個浪客生物進場時，你可以將斗篷與短刀裝備於其上。

佩帶三

無

Daren Bader

 

142 　先知魔杖　 Diviner's Wand

三 　非普通　部族神器～魔法師／武具　 -

佩帶此武具的生物具有「每當你抽一張牌時，受此結界的生物得 +1/+1 且獲得飛行異能直到回合結束」以及「四：抽一張牌。」

每當一個魔法師生物進場時，你可以將先知魔杖裝備於其上。

佩帶三

無

Wayne England

 

143 　命運之門　 Door of Destinies

四 　稀有　神器　 -

於命運之門進場時，選擇一種生物類別。

每當你使用該類別的咒語時，在命運之門上放置一個充電指示物。

命運之門上每有一個充電指示物，由你操控的該類別生物便得 +1/+1 。

無

Larry MacDougall

 

144 　黑曜戰斧　 Obsidian Battle-Axe

三 　非普通　部族神器～戰士／武具　 -

佩帶此武具的生物得 +2/+1 且具有敏捷異能。

每當一個戰士生物進場時，你可以將黑曜戰斧裝備於其上。

佩帶三

這是點燃戰士怒火的引子。

Jeff Easley

 

145 　棘刺法杖　 Thornbite Staff

二 　非普通　部族神器～祭師／武具　 -

佩帶此武具的生物具有「二，橫置：此生物對目標生物或玩家造成 1 點傷害」以及「每當一個生物從場上置入墳墓場時，重置此生物。」

每當一個祭師生物進場時，你可以將棘刺法杖裝備於其上。

佩帶四

無

Jesper Ejsing

 

146 　老兵戰具　 Veteran's Armaments

二 　非普通　部族神器～士兵／武具　 -

佩帶此武具的生物具有「每當此生物攻擊或阻擋時，每有一個進行攻擊的生物，它便得 +1/+1 直到回合結束。」

每當一個士兵生物進場時，你可以將老兵戰具裝備於其上。

佩帶二

無

Alan Pollack

 

地

 

147 　細語樹叢　 Murmuring Bosk

無　稀有　地～樹林　 -

（橫置：加綠到你的魔法力池中。）

於細語樹叢進場時，你可以從你手上展示一張樹妖牌。若你未如此作，則細語樹叢須橫置進場。

橫置：加白或黑到你的魔法力池中。細語樹叢對你造成 1 點傷害。

無

John Avon

 

148 　易形地窖　 Mutavault

無　稀有　地　 -

橫置：加一到你的魔法力池中。

一：直到回合結束，易形地窖成為 2/2 生物並具有所有生物類別。它仍然是地。

有些貝理貝出生的化形雖從未返鄉，但其精髓也未曾離開。

Fred Fields

 

149 　原初遠境　 Primal Beyond

無　稀有　地　 -

於原初遠境進場時，你可以展示你手上一張元素牌。若你未如此作，則原初遠境須橫置進場。

橫置：加一到你的魔法力池中。

橫置：加一點任意顏色的魔法力到你的魔法力池中。此魔法力只能用來支付元素咒語或元素之起動式異能的費用。

無

Mark Tedin

 

150 　銹色小村　 Rustic Clachan

無　稀有　地　 -

於銹色小村進場時，你可以從你手上展示一張潔英牌。若你未如此作，則銹色小村須橫置進場。

橫置：加白到你的魔法力池中。

補強 1 ～一白（一白，棄掉此牌：在目標生物上放置一個 +1/+1 指示物。）

無

Fred Fields
